Проект представляет из себя чат "по приглашениям", то есть, подразумевается как личный чат для общения. 
При регистрации используется электронная почта пользователя, на которую присылается письмо для первого входа, далее пользователь может переходить в чат через страницу авторизации, также существует возможность сохранить пароль. 